敤解深井樓長期低水，康城一房都追到深井兩房單位價錢了

陰功豬明明碧堤都算係有啲景

差條鐵

屯門好多地方都唔緊mtr
又遠過深井勁多 但仲貴

搬得入深井最好就係開附近生活
唔係諗都唔好諗

配套…

碧堤撚有一房, 同埋人地等緊上8球

太近海
幾個屋苑都唔係樓望樓
無曬香港樓特色
望坐個海做乜

深井變左上車之選，住緊嘅要小心

咩叫配套
咁住山頂半山嗰啲呢

你自己諗啦…

人地五分鐘到ifc
深井五分鐘啱啱上屯公

唔好住的 濕氣又重
唔好搬入黎

廿幾歲仔患上風濕

有車其實ok 的

其實係因為康城係新樓，深井果堆樓齡點比呀？

深井撚跑輸大市

深井無鐵路
有鐵路D樓價會貴好多

屌你老母明明同屯門差十萬九千幾里遠
點解屯公塞車要塞撚埋我一份
仆你個臭街

無錯
成日見啲人沿海邊跑步都覺得膝頭怨怨痛

咁關配套咩事?

屯公最常塞個位
咪就係汀九落嚟排隊落深井個位

之前好似吹掃管笏、青龍頭同深井有鐵，但好似比陳帆話人口基數不足否決左。如果有鐵，成個深井個價就真係不可同日而語

董生千古罪人

用半山 同深井比
巴打你真心定假膠

住半山唔渣車 都有司機啦
番工番幾點都無咩所謂

住深井搭巴士番工時間 排長龍
個個住深井都諗住渣車
停車場就愈來愈貴

最多都係得掃管笏有
而且要等明日大罪，起碼2035年後

叫工人去買就得, 唔使配套

而且果d 傳統高尚地區唔可以同平民地區直接比較